樂天古人古天樂

樂天古人古天樂

1234321

工整

曾志偉志偉至憎

123321

李斯

鹹濕大鼻成蟲

仆街周瑜周街仆

大圍三姑三圍大

龍志權屌權志龍

李偲嫣比私煙你

豹海豹

黎諾懿可以落黎

恥笑陳笑恥

漁民樂見余文樂

毒撚越來越撚毒

其他人其本去唔到樓主個境界，人哋成句係古天樂三個字，你有其他字已經輸咗

菩提樹下種菩提

香港維港香

信中謊言方中信

楓林有林峯

馳星周愛周星馳

賽馬會後會馬賽

Classic

你諗撚真啲？

史篤城裝城篤史

食飯冇錢冇飯食

檸汽冧酒林希靈

支持蕭生燒廁紙

仆街周融周街仆

楊明明楊

對穿祥: 好工整喎

周周生菜生周周

8月8日8月8

上水居民居水上
長洲賓客賓洲長

喂？你搵我？

燕家舌戰薛家燕

傾計冇圖冇計傾

食屎叮噹叮屎食

成班人好撚低質

盲撚咗個人字唔係字？

乾炒牛河

關海山去山海關

黃秋生飲生抽王

金毛西人西毛金

TENET

恒商恒管變恒大

你阿爸係李斯

光復香港

LEVEL

柒碌成龍成碌柒

土耳其人祈已禱

油麻地成地麻油

又嚟盲人上連登

麵咪媽食媽咪麵

ABCDCBA

信中方言方中信

油麻地滿地麻油

屌你老母林奠越鵝

晨早叫人叫早晨

大波美人魚人美波大

成龍久別九龍城

姜濤淘薑

惠康聖誕大特賣

國安法安國

月娥哭天哭娥月
近平路遠路平近

如果要對曬幾樣嘢真係難 樓主屈

屌你

其實個人字係可以喺天字度攞出嚟
對得好要對埋呢樣

國衛伍長伍衛國

想姐能，能太能

頂

長洲賓客人數多

冰凍的火雞火的凍冰

強國李子李國強

陸永帽永陸

你老母鬧無腦你

非Gay巨古古巨基

振東車房花王九

大家樂可樂加大

共產黨產共

大埔空姐胸部大

屌你老味再世李白

邵音音陰陰笑

賽馬會裡會馬賽？

蕭定一家一定燒
（sor ，無心咒人）

屎眼多眼屎

大奶奶飲奶奶大

食屎叮噹叮屎食
黃秋生飲生抽王
唐寧訓教訓靈堂
黎諾㦤可以落嚟
周一嶽遊岳一周
柒碌成龍成碌柒
昆明擺擋擺明昆
油麻地滿地麻油
大埔空姐胸脯大
味精有時有精味

我個名

元氣壽司受氣員